簡淑兒逼爆小T恤 網民：好胸險！

曾經做過東網《區區有女神》嘅簡淑兒（Jessica）有份拍攝無綫劇《迷》，在劇中飾演田蕊妮的親女及曾航生的繼女，尋日播出的一集簡淑兒用親生爸爸留畀佢嘅錢去留學，但繼父曾航生就作出干預，簡淑兒因而與繼父曾航生不和。

簡淑兒亦都Cap低呢幕放上社交網，希望宣傳下套劇，點知網民就放錯重點，話說Jessica嘅戲服係緊身T-shirt，令到佢上圍呈現逼爆效果，網民留言謂：「上身身材好似有轉變變大咗？」、「好胸險！」、「身材好左咁」、「睇唔出咁好身材」。

自從簡淑兒演出《愛．回家之八時入席》後人氣急升，成為一眾網民新寵，更被封係仙氣女神，仲話佢似初出道嘅Angelababy，唔怪得知求其POST張相，網民都咁大反應啦！

我入到來..

簡淑兒我愛你
#168978

起底＞專開無圖垃圾post

唔該巴打 block左佢先

10秒都唔會俾你

你老母俾狗屌

把聲勁溫柔

樓主老母最撚好屌

Pu你阿嬤彈彈波

一把年紀整容扮細路

x2

我扯左旗
唔想做人了

簡淑兒=日系美女

正到仆街

樓主邊度揾咁多呢啲新聞 我緊火起完底都唔夠洗

好撚正

liar game 人